1000mb router推介

如題
屋企4-500呎，router放廳
去房得一幅主力牆
通常10部左右嘅devices會同時connect
筆直想500-700
追post見其他巴打以前推介 R7000同AC68
唔知宜家有冇其他更好推介
另想問totolink有咩評價？
利申：唔熟電腦嘢

推

自推

呢個筆直都係的R7000

mesh wifi

二手R7800

68u 用用幾年，成日斷，r7000 唔知

plash speed 4

我都係，睇返個log，我懷疑係佢送個條lan線/router插頭接觸不良。
用左幾年，係呢幾個禮拜開始斷，睇下個log係咪有wan link down/link up。呢排都唔敢去腦場買線試

66U點睇？

66u差唔多價位，點揀好

諗過68u同86u
最後都係腦場加多少少有現金價上86u
Sofar用左半年 400呎屋成日連10部wifi/lan線都幾順 房出廳兩主力牆都收得ok

買咗Tplink

R7000入手

幾錢？

$689

68u用左好多年都無問題wor
不過無用過佢條原裝lan線

yes

屋企同你差唔多大小
用左AC68U年幾 印象中未斷過線
擺廳度 尾房關埋房門都收得Ok